有冇人撩完肚臍會自己聞返?

唔聞唔知臭
愈臭愈想聞

會
唔會

我肚臍好乾淨架

仲成日有陣臭味

變態